上環商廈男子墮樓亡 妻子重傷不治

早上7時54分，上環皇后大道中340號華秦國際大廈，一名男子由高處墮下，倒卧平台，經救護員檢驗證實當場死亡。與此同時，大廈保安員報案，指一名女子在單位內重傷昏迷，救護員將她送院，惟經搶救後證實不治。

警方正調查兩人身份及事件原因，探員正翻查大廈閉路電視錄影，確定二人的出入時間；又借用平台一個寫字樓，查看死者的隨身物品。

從閉路電視影像可見，男事主穿著藍色上衫、深色長褲，肩膊上有一個白色袋，清晨6時26分出現在大廈範圍，升降機閉路電視也拍攝到他上落。

明明5毛話跳樓飛去對面馬路好正常

綠帽??

係我公司後面